琴晚9點半喺天水圍站比我撞跌電話嗰位先生入一入嚟

下次咪撚塞住個門口喇
你咁撚大份但係連個電話都揸唔穩
牙撚炸炸比人撞又唔敢屌
又要得個柒樣 喺度啤鳩住其他落車嘅女乘客
做男人做到你咁撚廢 食屎啦

原來係你

我憎死你呀

我係部電話

我係個門口

你就好啦日日都有花生食

廢

網上凶恨

唔識字?

做得好

如果你知道我係邊個

你一定唔敢撞跌我部電話

收皮啦樓主 唔當佢面講 要上連登搵認同感

屌你老母撞到我部電話吧

使唔使食埋飯沖埋涼啊
佢唔屌我唔通我屌佢呀? 我已經做咗我要做嘅嘢啦

呢樣真

我矮過你喎哥哥

有聲

就係你條仆街做嘅

on9樓主刷存在感？
死垃圾現實咪又係一條頭dup dup既死毒撚

ok

原來係你

好彩你走得快，走慢啲都打柒你

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵